再一次證明港女都係雞係臭西，不服來辯！

臭你老母咩死毒撚出返去啦
自己窮肥毒柒醜，矮鈍悶靜臭，溝唔到女就話人地係雞，吃不到的葡萄是酸的
返去M記網聚啦